再次證明攝影師玩死攝影業

收得平又老土都算，啲構圖同chopping想點？ 放啲咁嘅相上FB比人睇，對攝影業打擊好大ga。

不如去snap
仲可以自己影

有差嘅攝影師，先至托得出價錢貴而影得好嗰批，你要多謝佢地
若然佢咁既質素都多生意過影得好嗰批攝影師，要反省嘅反而係影得好嗰批

平有平做
貴有貴做
冇人墊底
香港人又會嫌你貴

一分錢一分貨 明嘅都明
你係有料既收十萬一緝都有人搵你
結論:自己有料就唔洗驚比人搶客/壓低個價 而唔係放上嚟鳩叫

太多買部機就學人接生意嘅人

做生意嘅嘢，最緊要唔係技術，系要明白市場嘅需求

唔通你想收佢哋＄3-4000日出時分拖晒成家想去鳳凰山影文青style家庭相咩？普通人想影家庭相真係想要啲咁嘅嘢？

香港做生意最易攪就係人流，一開始一定係引人黎做旺個場，做得好一個帶一個介紹黎，一日有幾單1000幾百家庭相，一個月營業額都有10幾萬

不如"專業攝影師" 講下點樣揀一個好既攝影師??

有樓主咁高要求既自然無人玩呢廉價攝影，百貨應百客，自命清高窮一世

而且攝影唔係國防科技，器材越黎越平係事實

竟然有人覺得影得靚，希望你地第時搵佢影 但影完唔好話中伏。

同自拍館差唔多質素

我想問下呢d 咁主觀既野，你憑咩話人唔得？

靚唔靚有對與錯架？

你唔去美術館大叫錯錯錯！ 全部都錯晒？

雖然我唔會幫襯佢地

基層市場哈洗理？
窮人唔比搵攝影記師

屌你冇腦樓豬

又老老實實，你見到d sample咁樣，你仲搵佢影既話就唔叫中伏啦

你情我願 有乜所謂
你值呢個價自然有人比 自己抬價都無用 唔好怪市場

幾百蚊你想比啲咩你

19影樓加個backdrop仲想點 玩埋vr

而家d港豬 有景深就以為專業

大佬呀

我攝影新手都影得好過佢

師兄有見地

個男人咁似胖虎嘅

我都覺